【挽留韋舒亞】阿仙奴17-18球迷吹水區 CXC

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

負皮

連登成日斷線
好廢

所以要甘多廣告搵錢牙
連囝

雲加

xhaka + 牛奶 火爆孖寶

牛奶係場邊火爆牙

加埋迪布治, GLO, 哥斯拉就可以打交

頂費蘭尼

驚迪布治同牛奶要比人抬番出場

DLLM又公POST私用

袁文傑或者不懂撒嬌，但這位近日紅到發紫的「游生」，就一定最懂英超！袁文傑除了是一位阿仙奴死忠球迷，更對英超瞭如指掌，雖然情傾兵工廠，但「游生」卻表示：「阿仙奴表現反覆，曼城才是新季英超捧盃大熱！」重情而不失理智，「游生」果然極具霸氣！

袁文傑今季將會強勢加盟《彩報》，與讀者交流睇波心得。新專欄「最懂英超的游生」下期登場，「游生」今期會先分析新季大勢，與各位「打個招呼」。

「曼城新季收購了『巴西孖寶』艾達臣摩拉斯及丹尼路雷斯，右閘購入基爾獲加、左閘買入班捷文文迪，後防煥然一新，再配合原有強勁中前場班底，人腳冠絕英超。我十分欣賞領隊哥迪奧拿，在他調教下，曼城將有一番作為。」

談到愛隊，袁文傑即一臉嚴肅：「阿仙奴今季降格打歐霸，好彩雲格肯花重金買人。新射手拿卡錫迪上季為里昂攻入37球，若最終留得住阿歷斯山齊士，兵工廠鋒力依然強勁。可惜兵工廠表現實在太反覆，季初一定要打醒十二分精神，否則將會頻頻失分。」

那愛隊的同市死敵車路士及熱刺呢？「游生」霸氣地謂：「夏薩特受傷，對車仔造成打擊；熱刺遷往溫布萊踢主場，亦成為爭取佳績的阻礙……至於曼聯，既肯使錢，亦有『莫連奴因素』，不可小覤。」

躝

D2仲有得出場咩

唔用黎迷叔已經好好了

認真想知
其實tvb播咁多場阿狗係咪真係關佢事

打交應該冇問題既

點會
fa cup係樂視播唔到tvb即執

緊係唔關啦

另外飛機盃兩場佢都無上黎講波

上左位唔理阿犬了

有同高層提過下都唔定

借我廠上位

呢D商業決定黎姐, 呢幾場波可能轉播費唔貴, FA CUP FINAL樂視焗住要放比其他台播, 酋長盃點都唔會貴得去邊, 社區盾本身應該都係樂視播? 如果係既話又係焗放出去播

游生有埋專欄

英超焗放不如放哂比TVB
我有收費台acc

終於可以係BigBigChannel 見到雲加

係香港地嚟講 真心唔多個識講波
佢算少數識架啦
同埋睇得出佢真心鍾意隊波唔係借廠上位囉
由12年睇佢講波睇到依家

好想太子留低
雖然xhaka個態真係好fit

其實佢都唔係好識架喇
不過阿狗同聲同氣姐

Thierry Henry Backs New Signing Lacazette To Succeed At Arsenal

“(Lacazette) has a different game to Giroud, which I think is good because you need different types of strikers,” Henry said on Sky Sports.

“He did it in the French league and people might say it’s a different league, but, with due respect to Lyon, he’ll also be with better players. I’m backing him to have a good season.

“Sometimes you’ll need Giroud or even (Alexis) Sanchez in the middle and sometimes you’ll need (Danny) Welbeck or (Theo) Walcott, whoever will have an impact.”

Lacazette scored 39 times in all competitions for Lyon last season and Henry reveals he has known the 26-year-old for a long time.

“I’m a big fan of him,” Henry said.

“I saw him playing for a long time in the French league and in the youth team.

“He was always a talent that everyone was for him to grow into, and to be fair he did, he’s been scoring goals every season.”

好過牙叻咁解

agger
有時講d野都係嘩眾取寵
同埋直播喊仲唔係借廠上位
不過佢本身係藝人,都理解既

On V

盲反OZIL

季中季尾冇場好波

推呢個？

覺得可以共存
xhaka拍埃及仔 都留後居多
始終易傷 真dna

全球60億人24小時掌握爺爺動向，佢唔洗用平安鐘

可以送禮物比爺爺

買唔到人，又清唔到人

食唔落飯

屌
mk仔個po問極都無價錢

早早五千萬賣走比爾連就有舊錢可以買雲迪積
而家巴塞買埋右閘，黎緊兩年都放唔走佢
最弊隊波好需要雲迪積

當人傻咩50m 巴好似出20m左右

個個都好似哥狗咁戇鳩就好

賺到食得落飯

賣貝林拿用返贊仔

賺轉會費 反而唔減人工支出
一班垃圾坐住出糧

冇50m 就算放咗50m

雲膠一樣唔會攞出黎用

CASH IS KING

車post 又有花生

豹叔好波

Mon po 9

g5>>>>>>vdj

然後屌爺爺

呢到都成日有內戰啦

係喎 幾時屌佢地老母

系 覺唔覺雲加應該襯早賣走山狗

唔覺

無晒彈彈睇 用返GLO同禾仔就夠

禾確特指哥拉辛拿斯似坦克

哥拉辛拿斯自史浩克04免費加盟阿仙奴，他在社區盾入球助球隊1：1逼和車路士最終互射12碼捧盃，禾確特大讚這位新隊友的體格強壯如同坦克。

左閘哥拉辛拿斯以波士文條款的自由身轉投阿仙奴，在社區盾比賽表示出他攻守兼備的一面。

禾確特賽後大讚哥拉辛拿斯表現出眾，並指他非常強壯。

「他好像野獸一樣，我每天都在健身室看到他操練。他的飲食及態度都非常專業，當他在球場上持球推進，你感受到他的速度和一切力量。以他的速度、力量及體格絕對適合英超比賽，哥拉辛拿斯就像是無敵坦克一樣，這是一宗非常好的收購。」禾確特說。()

兩個配合隊友既意識好高
今年應該打到組織
山狗躝

抄我講

拿卡都有彈彈睇
係山狗無

拿卡真係好肯做配合
又唔獨食

新人係咁

屌晒上面老味啊係度反山, 唔係佢入佐咁多球執返咁多分,有鬼第5 仲話賣佢, 係D 隊友太廢, 我廠配佢唔起

配你唔起

豹縮又撚我地迷山

拿卡躝

想問下kxxxxxxx以前踢德甲多唔多傷

阿狗高層想賣山狗收返多過五千萬,雲加拒絕
+
Dick Law建議買Lemina,雲加拒絕

Lemina 好似去修仔
到時就知老野有冇錯

13年傷過兩次,傷出時間計埋個半月左右
14年傷過ACL,傷出半年
15年計埋傷過幾日
16年多d輕傷,計埋傷左兩個星期

啵

阿狗既數據顯示Lemina可以加強陣容
雲加覺得Lemina喺祖記出場時間少,未證明自己

點睇都SERI LEMAR 勁過Lemina

Arsenal FC‏ @Arsenal
🗓️ August 8, 2011: @Alex_OxChambo signs for us 🔴

🔴 195 appearances
⚽ 20 goals
👟➡️ 32 assists
🏆 3 FA Cups
🏆 3 Community Shields

一個都唔會買到

林狗點睇

打翼黎講數據麻麻
起碼助攻要多廿球啦
黎左咁多季

100分

都係我禾勁d

50m 賣俾利

好去唔去 去利
祝佢成世冇英超

真人acc?

Alex Oxlade-Chamberlain

Southampton - 9 goals in 36 games
Arsenal - 9 goals in 129 games

6年英超129場入9球

有個同事好似就黎比人炒

點解咁講

真

想去利打中中 做新謝垃特

係打中中就好呀
瘋狂派膠
到時班痢應該j唔落

咁雪佢一年, 出多D NELSON好過

nelson應該都會重點培養喇
咁細個就咁sharp

勁到戇鳩

陣間又做2&b瘋狂正選

老細睇佢唔順眼好耐
今日又奶左野 gm present又多careless spelling...

比比鳥第一場對多仔又咪柒
快啲轉返all back啦

波底都唔同啦
nelson好j好多

剃光佢個死人頭啦 搞搞搞...

張仔去到利, 都係俾佢打邊掛, 唔會咁ON9俾佢中中嘛

佢自己話做謝拉特嘛
無中場打應該唔會去掛

簽佐約過到去, 求其俾佢打二三場, 之後做一排後備

第二個依禾比

又unlike 左？
縮沙？

梗係啦
淆底獸黎

按錯心心有幾奇，大家玩開ig就知，無論大心細心都好

應賣嘅又賣唔出

第三個基拿比

邊似我地啲手足咁視頭髮如浮雲呀

挽挽挽挽挽挽

貢爛口既

禾仔夠試過扭計打正前, 之後咪又要求打返邊, 爺爺咁好人都俾返佢打, 張仔扭完計,爺爺最後都會原諒佢

又廢又多要求又養唔熟

學下夢遺埃及 啦, 打咩位唔扭計, 落到場出12分力

痢一億賣古之後28m買張伯倫頂佢

屌你老母狗鐵仆街死

又壞？

大家以訛傳訛功力好強，講到真係賣咁樣

按錯心心都無限上綱咁批鬥

觀塘線屌你老母

呢下唔計

大家都係9UP 9C, 唔駛貢認真

1848 Severe delay on Kwun Tong Line due to signal failure at Yau Ma Tei. Consider other transport means

真係搭咩車都死

Who know

Ozil前排先聲明IG被人HACK

大家多心了

同我地d會然9完c之後話ac比表弟玩/比人hack同樣道理

Arsène Wenger rejected recommendations from within the club to sign Juventus' Southampton-bound midfielder Mario Lemina. [@JamesOlley] #afc

Senior figures at Arsenal were considering selling Alexis Sanchez should a huge offer come in but Wenger refused & is adamant to keep him.

'We haven't signed the players we constantly talk about - leaders'

Ian Wright fears it might be the same old story for #Arsenal...

乜咁大整蠱呀

由於油麻地站附近有信號故障，觀塘綫列車駛經油麻地站至旺角站路段時需要慢駛，觀塘綫來往黃埔站及調景嶺站的行車時間預計需要額外5-10分鐘。

地鐵

Arsenal have announced a two year partnership with Dutch Italian fashion brand Cavallaro Napoli.

好彩早左返

罰完錢再加價

好彩唔駛返
老婆收夜

班大帝又有新西裝著

A leader cannot be signed but can be developed.

佢收夜咁你唔怕俾老婆打

宜家係咪GIBBS P9 贊仔走唔到, 就買唔到人?

係
所以急屎贊狗必須躝
主席去紐

屌鳩港鐵高層全家

巧型

好在即刻搭去旺角站再行路轉車

換走包皮仲型

阿狗真係好撚多靚仔

OG

最型個兩個都未係幅相到

奧燒著double monk

Nelson又有鏡頭

拿玻里簡拿華路

簽左拿玻里簡拿華路

好想睇基佬着

新icon

決意反雲了

躝啦澳狗

點解唔係簽祖雲達斯簡拿華路

上次話住九龍區個啲咩人種

睇條片啦

牛奶出道係酋腸盃撚鳩格拉斯哥流浪都好勁

爺爺一個打十個

想睇爺爺著，再梳個all back 頭

等下，今季會帶領我廠拎英超

充份利用啲文員

廢物回收

Jack當年都係左閘出身

你睇其他隊班文員
對比下阿狗型好多

好在唔係簽皇馬簡拿華路

9 up炸?

收爹啦

好型

季後拎埋歐超盃

諗下

巴打返六日返到傻左?

戴綠帽戴到...

收嗲啦

Cavallaro Napoli will dress first-team players, management and senior staff for home matchdays and other official occasions. #afc

左中場牙

拿玻里係特別高汁啲

想買返件
但係我得米五,二百磅

除佐u

星期二出文啦

唔好意思...

香港一套幾錢

典解人地d文員真係似傷緊 我地果d睇落行得走得跑得=.=

我地個啲咋傷射波only

肯定係格衰佬教壞佢地 屌

翼啊 Gibbs就中中

中中都無扭波能力無組織能力

滑雪？

型

咩比賽黎

【體育】曾經叱吒英超的丹麥前鋒賓特拿去到非主流的挪超征戰，其舉手投足卻仍然備受注目。Lord賓日前為洛辛堡入波，慶祝方法卻非常特別——皮球入網後，他立即轉身責罵隊友獨食。

現年29歲的賓特拿（Nicklas Bendtner）敗走歐洲主流聯賽後，登陸挪超，投效洛辛堡。球隊在剛過去的周末主場以4:1擊敗基斯迪辛德，賓特拿為球隊射入第3球波，成為重要贏波功臣之一。

無論是「Lord賓」抑或「Emporer賓」（洛辛堡隊友為他冠的花名），賓特拿就是與眾不同——入波後，他選擇的慶祝方式並非常見的振臂、仰天咆哮或者是跳上觀眾席，而是罵隊友！

當時球隊在前半場組織攻勢，雖然賓特拿一直呼喊謝夫杜域把皮球傳給他，但後者未有理會，反而選擇自己起腳，結果被對方守將擋出——天意難違，皮球卻剛好落在賓特拿的腳下，他輕鬆一射，成功補中入網，為球隊擴大領先優勢至3:1。

當隊友們還未來得及上前與他慶祝，入波的賓特拿卻一臉不高興，立即轉身指責謝夫杜域；謝夫杜域也許知衰，只輕輕拍賓特拿的頭一下，恭喜了他就急急離開。

相關片段：

好似係au ba決賽

N賓扮大佬

幾時有on this day, we signed Jenkinson

有智利C朗影子

又jer

直頭要下半旗致哀

we sold個日要係酋長球場開慶典

Arsenal FC‏ @Arsenal
When you need to leave work in time for Friday evening's kick off.

🆚 Arsenal v Leicester
🏟 Emirates Stadium
📅 Friday, August 11

貢樣幫環球賣廣告=.="

又要洗錢,不了

估唔到基佬成就會高過賓特拿

立個重光紀念日，之後每年個日都搞個花式own goal 比賽紀念

樓主好波，反牛食撚屎

越遠越高分，凌空抽射仲高

丹麥伊巴

dllm 贊仔有咩得罪你地

Sam‏ @samuelJayC 52m52 minutes ago

Arsenal officials suggested selling Alexis if a huge bid arrived & also signing Lemina but Wenger rejected both pieces of advice. #afc

雲加

留山狗，加強版櫈深度

一直都用緊14萬鎊養緊個半後備,唔差在養多個

Lemina 係咪黑，硬防中

廢物黎
睇過祖幾場
無乜用

Sam‏ @samuelJayC

Valencia confirm they are in talks with Arsenal over signing Gabriel. "I think it's possible" @valenciacf manager says. #afc

快

X2

X3，換個好中堅

新基昂

有柏g打後備夠了

換雲迪積

Keown on Alexis: "He signed a contract in good faith. Sometimes it's about carrying on with dignity and respect and finishing the job."

Keown on Alexis: "Wenger will be relying on the fact he's someone who loves playing football and giving his all."

Keown on Alexis: "He's certainly made his mark at the club and been successful, so if he's going to go he should do it in a dignified way."

Barcelona are yet to make a formal offer for Ousmane Dembélé but the Dortmund striker wants to move to the Nou Camp. (Source: Sky Germany)

丁左

快啦
唔買正契弟

然後華西話5m

跟住成班人吹奏華西識做生意

屌你又低價賣人

加比爾好差咩
做咩咁多人反

我以為簽左麥巴比

個心震左一下

Sign replacement first

VVD

賣你老味

係好垃圾
成日自爆都唔差

十年先得一兩腳靚剷
不如搵柏芝第一場黎j佢係世界級中堅啦
第一場打中堅幾好j

對獌 出G5

你忙冇時間睇波唔怪你

完封盧卡古

唔想再見到後備中堅都派膠
平時啲正選都成日傷同停賽架啦

一個月出得1-2場,派膠都好正常

JJ可否不要老

有「球場莫札特」之稱的路斯基，球感腳法有如一首首華麗的樂曲，偏偏足球生涯常被傷患困擾，只能於職業路途奏岀令人心生惋惜的哀歌。接下來數分鐘，「爆足」為大家呈獻—「路斯基進行曲」！

加比爾後備黎講算唔錯，
上季季尾除左打熱狗果場表現合格有餘

agger

張柏C 仲廢過G5

拎個波都驚青, 成個GIBBS咁

佢唔係英國人我一早打9佢

佢係英國人，咁你點

大大力拍keyboard

個場仲要打熱狗不敗主場

關閪事咩
果場擺明守到
係包皮無啦啦自爆先失分
兩下都係佢自己搞掂自己

食唔落飯了

咁又清食唔落飯

睇到爆撚哂粗 2分鐘內連爆兩下

加比爾對拜仁

唔好再話熱狗咩主場威力喇
阿狗轉打三中堅之後正賽暫時都打得唔係太差
如果唔係包皮自爆老野都唔駛臨老過唔到世啦

包皮一定要躝

咁樣將所有責任推晒落一個球員身上

包皮是最好的

姚子齡好撚正

表哥.jpg

我屌你老婆牙

腳

爺爺出呢條垃圾係有錯既

你岩
作客熱刺d球員唔自爆熱刺點會贏到波

包皮自含

乜原來咁多人反包皮

岩岩先食完應酬飯
做咩咁多人反包皮

最慘反唔到呀嘛

因為包皮反唔到包皮

今季熱狗轉主場可以撚狗了

你係唔係大陸域

冇得揸波就收皮啦

【新兵放大鏡】高拉仙歷
由 球場二三事於 5 小時前發表

6.強項

已代表阿仙奴踢了幾場比賽，都大概知道高拉仙歷的實力了。在加盟初期，雲加指他能勝任球隊多個位置，高空爭頂亦有優勢。他能交出助攻，向前進攻，能交出美妙的橫傳。

“Kolasinac has the qualities to give us different options at the back in different systems. He's good in the air as well, What he will give us is the fact that he's a player who can give assists, who can go forward, who can contribute good crosses. So overall, I think he can contribute a lot to help us to be more dangerous going forward."

有著1.83米的身高，能增加球隊的高空對抗性，而其強大的助攻力應能加強球隊的左路進攻，加上不俗的速度與魁梧的身型，相信能為球隊的邊路防守作出貢獻。根據Whoscored網站的總結，高拉仙歷的強項是整體防守的貢獻與截球。不少球迷應看過下表，雖然身處不同聯賽，但整體數據都比蒙利爾和基比斯優勝。

7.弱項

每個球員總有強弱，當高拉仙歷好像被神化到一位頂級左閘時，很少球迷提到他的弱點。翻查資料，其中一個要留意的是他的傷患記錄，自2013/14球季起每季都經歷不同程度的受傷，有大有小，有長有短。要知道阿仙奴的傷患記錄亦很離譜，軍醫的質素亦為人垢病，相信不少阿迷看到以下高拉仙歷的傷患記錄，都會抹一把汗。

Whoscored網站都有指出高拉仙歷的橫傳是其弱點，但都有不少評論為他平反，指他在去季已改善不少，從其助攻數都可看到。少數評論指他會被情緒主導，因而作出魯莽攔截。

真係數唔出佢有咩特別弱點

本身以為佢咁大隻一定好慢點知....

有alba同azp呢d俾我揀我都寧願揀kxxxxxxx

包皮打第6中堅合格啦

K6, 大梅, 細梅, 夢遺, 浩鼎, 包皮, 柏芝

弱點咪個教練係雲加

heiba

6你老味
m18 m20 k6 正選
之後排g5, m4, h16, c21

樓上兩條垃圾包皮都不如

yes

屌你老味

PSG are ready to offer over £80m for Alexis Sanchez and pay him up to £400,000-a-week [Independent]

ok
即刻走

即賣喇屌

done deal, 終於賣到貴

賣完唔用個80m大家點睇

理撚得佢

最緊要走左先

賣啦屌80m仲唔賣

80m ok 拎去搭埋贊仔同gibbs 俾你

賣 - 掟200M 買MBAPPE + LEMAR

唔賣 - 50M LEMAR + 35M SERI

賣比你先算摩納狗

毒B好波

Arsenal FC‏ @Arsenal
As it's 11 years since he made his Arsenal debut, let's remember one of Tomas Rosicky's best goals for us... 🤘

Arsenal FC‏ @Arsenal
Don't worry - we were always going to show you this Rosicky classic too 🔴

What a strike 🚀

Independent 信唔信得過

快d賣山狗 跟住搶lemar
利賣左古天奴就會hijack lemar

個記者唔係太差嘅

不過你信唔過

Philippe Coutinho has told Liverpool he wants to leave and join Barcelona. (Source: ESPN)

PSG有冇咁多錢呀

Jane Dougall‏ @janedougallsky
Sky understands Southampton are unlikely to change their stance, despite Virgil van Dijk handing in a transfer request. He is not for sale.

使同佢驚咩，人地後面成個卡塔爾係到

買埋你都仲得啦 psg無錢

快d買雲加

唔撚賣呀

快快趣趣買Lemar啦屌

利賣左古就會買lemar
到時想丁都茅得丁

巴買唔到古都要去買Lemar

買cambo頂佢

正 前四少個對手

Coutinho 又120M

O.Dembélé又150M

D價痴哂線

橫掂山狗都養唔熟
達斯拿終於要黎阿狗了

Harsh Dave‏ @ArsenalPoper 38m38 minutes ago More
Lemar was affected by a bust-up between teammates Mbappé and Fabinho, though he wasn't directly involved. He left the training session. #afc

疤狗要買牙
市場有冇咁缺貨呀
堂堂班霸要同我地呢d垃圾爭玩具

30m deal

人地打交 佢射波

psg hoball

疤 100m單比利
120m古
如果扑得中單比利都應該幾勁

而家仲有邊個敢買PSG d人

8月頭先叫走

隊友鬧交,今日心情唔好,唔返了

格離話獌要買aurier
買埋你de gea

100m打包曬3件9c9

200m都唔得啦

我地有山狗做人質，可以一換一，有心理準備

不了
玻璃人要黎把撚

達斯拿+50m換山狗

格衰換格衰

就係要買佢達斯拿
再引巴黎用高價買我地山狗

呢段勁撚到戇鳩

又邊忽格衰....

唔明點解成日想買draxler
郁兩野d動作似仆街仔就係咩
玻璃體質唔睇好

pass accuracy 82%

主要係因為勁

d轉身 阿狗入面真係冇咩人做到咁流暢

好期待達斯拿同阿狗班獸醫既合作

吓

More risky pass ar ma
Denlison 90+% la

宗仔都做到啦

又點
又攞數據出嚟？

其實呢幾年年買嘅山狗,g12,xhaka,elneny 大部分都唔多傷
多傷嘅嚟嚟去去都個幾條友

臭燒,沙卡,卡蘇都有90%

glo都叫呢幾年買

藍斯都有88.4%

2013年前黎既球員全部踢壞腳

利馬個style好似中場中 我覺得幾大機會比爺爺改做

證明他係一位出色嘅球員

新體能教練操得好左

咁唔用幾年用咩？
用幾年都唔得
佢2012嚟
五日<唔可以用呢幾日嚟代替？

以前唔夠兵 狂出

謝雲奴當年法甲都好勁架，睇呢段令我好懷念謝雲奴

你D口味真係

我意思係Lemar 咁既貨色…都要吊高賣

agger
聽講佢踢442會成日移入中間

打歐戰都對板啦
對熱狗鏝狗入過波

慘得過有人死追

買 BALE please

佢踢442係要分擔少少中場嘅工作
但唔覺可以轉打控球打法嘅中中
踢開邊太進取
同ox係中間差唔多
要識主動拎波同四圍傳
如果要攻嘅話擺藍斯打中中已經得

究竟爺爺仲會唔會再入貨呀

6月尾: BBC david: 賣到人先再買人
最近Skysports都有報,賣到人先再買人

咩諗法呀 屌佢
到時賣到人又買唔到人
ON 9 夠未呀

如果買晒人先賣人,一定比人壓價壓到傻
個個都知你註冊唔到咁多人

佢想賣個D人 除左LUCAS 外 有邊個係有人會出高價買

gibbs OX 黑b

隨左山狗同球王贊應該無人出 高價

黑b 30M

你買?

??????

一係就哂錢養廢人 OR 平價走 但簽到LEMAR 加強實力
一係就維持原狀
你會揀邊樣??

BTW 雲加賣人不嬲都係平賣嫁啦

賣雲加

賣人賺少d好過買人俾多d

咁實傷咗賣唔到
迪布治 wage demand 獅子開大口
華仔又係只聞樓梯響

Walcott 都算啦，主要係外援位
Debuchy Perez Campbell Gabriel 都係攞緊個外援位
仲有個coq

一件都賣唔走
雲加咁多年都係咁
基比斯呢d有人要就拿拿聲賣啦
仲好意思議價

coq計自家青訓

coq 個位本身唔會夠人

Campbell今季點
唔用就賣啦借左幾9多年

傷左 賣唔出

好似傷到下年年頭

做左傷膝青年

咪係 買完人 再平價放走D廢人好過啦
又慳返D人工

又坐多半季

有無 package 送佢走

今年剩係放就 yaya CCC
仲有差唔多十個冗員要清呀

Top 6有Debuchy個case應該一早release左

本身免費比尼斯,點知尼斯到最後決定唔要

寧願清咁d冗員，Gibbs, debuchy, Wilshere, jenkinson 呢d
佢地喺度唔傷既話又排先過班後生仔
但係出到黎又唔係勁又唔係特別穩陣
咁不如俾位班後生仔上
錢唔洗太在意，唔賣都要放喺度唔用照出糧

RIP

有咩後生仔

阿叔

ys
我想清埋 Campbell , coq(if sign SERI) , Gabriel , Perez

邊個俾負皮

早幾年吹到好大嗰啲無哂影
咩zelalem toral crowley
宜家啲乜9 bramall niles廢過西
白韋拉又掉左去打中堅
得nelson正常少少

會唔會有人睇歐超狗咬狗

Big boost for Arsenal as PSG drop interest in Alexis Sanchez. Serge Aurier for sale. More on @TeleFootball

買左屁馬仲有得買山狗

Drop interest
前面80m果個係fake news

最聯咁勁

isco好勁

Casemiro仲勁

勁咗好多

bale忽然復活

獌呢條中場線洗成2億買番黎被Casemiro+Kroos+Modric完全比下去 其他英超球隊更加唔夠班

盧渣古

Isco是神

屌那星盧卡古廢撚過基奧
成場隱曬型

有球benteke上身狗衝埋去offside

門前飛機

媽呀好柒呀

現家咪入左一球囉

幾有運 幾次個波都跌係佢面前

勁過水貨拿卡

施丹真係幾型，法國佬係唔同D

navas可能真係皇馬最弱既一環
佢同ospina差唔多有時d反應好快有神救
但係唔高而且接波成日接得唔好
彈左幾次喺小禁區頂比人射

蝗狗快啲買迪基亞啦

lkk 吹大在

左

獌

夠頂死阿班矮仔啦

係到得個笑字
連有無機會踢依個杯都成問題 呀狗

笑唔笑又關你老母咩事牙

廢就廢啦 比人笑又覺得無面

咁lkk 都係第一次踢歐洲球會頂尖賽事姐
不過普巴真係唔用腦踢波

英國傳媒最新報道，PSG簽入尼馬後充滿野心，而且買開停唔到手，打算用8,000萬鎊轉會費利誘兵工廠放人，而且出動40萬鎊周薪吸引山神轉會，因為聖日耳門高層明白，要爭贏皇家馬德里買入摩納哥嘅基利安麥巴比，機會其實唔大，所以退而求其次，希望盡快搞掂收購山神嘅工作，相信阿仙奴領隊雲格要投降放人喇！

ok deal

又9up

唔賣真係on9
如果真係80M既話

Mertesacker is likely to be in a back three with Rob Holding and Nacho Monreal against Leicester. Sead Kolasinac is in contention. [Times]

Gabriel recently returned to training after injury and is close to being sold to Villarreal. #AFC #Arsenal

唔係華西interested咩

Dembélé removed BVB from his Bio on Twitter too..

Arsenal officials were in Monaco yesterday for more discussions about signing Thomas Lemar this summer. #AFC #ASM

回家

打錯字

Giroud: "I'm an Arsenal player. I still have two years of my contract. At least two years. I'm focused on the team." #AFC #Arsenal

忠心

Elneny: “I am 100% concentrated. I’ll give my best to the team day after day. I am staying at Arsenal this season.”

大雨到on99

去疤

Arsenal defender Gabriel is a £10m target for Valencia this summer. (Source: Daily Mirror)

又蝕賣

阿狗又要心戰
又想快d放又要屌蝕賣

Walcott: "We let people talk on the outside. We know what we need to do. We do like a good challenge & it'll be different for us this year."

Walcott: "We are starting to learn this new system that we used in the last 10 games. It's working for now. We'll see if it continues to."

可能最終放走巴西佬留低左Gibbs

當止蝕囉，留條友係到眼冤🤦🏻‍♂️

Sead Kolasinac: "What made things easier [when I joined #afc] was that I had a lot of players here with whom I could speak to in German."

Kolasinac: "There are a few players who have helped me with things like where to live & where to go out. The team have really helped me."

Kolasinac: "After I signed, Granit sent me a message & it pleased me. It made it easier because you get to a new club & don't know anyone."

食唔落飯

Kolasinac on Xhaka: "I was happy he sent me a message. I've had contact with him over WhatsApp since & it definitely made things easier."

Kolasinac on Xhaka: "We've played against each other a few times. They were always fiery encounters against him!" #afc

Kolasinac on Xhaka: "I think the last time I played against him, we unfortunately lost. But after he left, we won against Gladbach again."

Dortmund have set Ousmane Dembélé's selling price at €150million. (Source: RAC1)

17-year-old winger Emile Smith Rowe impressed in today's first-team training session.

個樣成隻河馬咁

#Chelsea have launched a £25million swoop for Arsenal star Alex Oxlade-Chamberlain. [Mail]

咁多轟j既

#Arsenal have announced a two year partnership with fashion brand Cavallaro Napoli. 👔🔝

靚仔過我

Swansea City are targeting Arsenal full-back Carl Jenkinson. (Source: Daily Mirror) #AFC

個劇本年年都一樣

用大狙換

Ok 免費送俾佢

賣加比爾籌錢，用張伯斯+30m換VDD有冇得諗？

真隊長

有傳過修仔想張伯斯回家

好耐之前

How can Wenger steal the #9 off of Lucas, but won't take #2 off Debuchy to give to Bellerin?

法國人嘛

廢囉仲問[

著左2號波衫要傷幾年

好似係上年想借Chambers 出去果時修仔有興趣借

貝仔唔想要

因為貝狗都要躝

為紀念名宿戴亞比同一眾9號前鋒
永久封印2號同9號啦

冇所謂，最緊要肯走人

屌你老母

唔知係咪講緊雲迪克
但如果係
我覺得唔係好既交易
雲迪克始終岩岩大傷完剩番幾多真係未知數
況且仲要話用英人(做後備都夠料既)對換更加唔抵啦

49000

又傳簽返馬列C

冇得打唔笑得人牙

酸

撞彩姐
呢度d手足成日話無爺爺無戰術
仲話迫搶就夠

其實都係得益於軌人手不足既問題 而軌而家個陣基本上好難排得出另一個陣/另一種戰術 而家Pedro停埋賽中前場出既人更加係fix死左咁濟 要針對性部署會易好多 不過都要雲加肯部署先得既

雲加談笑用兵

PEDRO要停咩

有個垃圾會然買贊仔

水貨錫迪

有無人夾錢送個比yoyo呀

bin到而家

我都食唔落飯
夾錢送個比我ok?

人地去愛記

又落大雨屌你老母

唔好俾我係街到見到有人印條垃圾
我一定指住黎屌

樓豬好波，愛阿仙奴，愛雲加;
要阿仙奴拎英超歐霸歐聯歐超冠軍，就要韋舒亞留隊。

歇後語: 查子打傘

yoyo印

Supper Moment
0

屌屌下餓到暈左

Yoyo Ching

無髮無天

系

有無 jnews

Cech - Why I’m excited about Jens’ arrival

“It is kind of exciting for me,” Cech told Arsenal Player. “I used to play against him, now obviously he will be on my side.

“He’s with the team and sometimes with the goalkeepers as well, so that’s good and you can have the exchange of experience and the way you do things.

“I believe that with his experience and his career, he has a lot to offer. We had met a few times out of the pitch but mainly we knew each other by facing each other.

“It’s a completely different thing when you speak to someone as a respected opponent or when you speak to someone on your side, as a coach who tries to improve you and helps you as well.”

之前二三年佢唔係隊咩

Carlos Vela's move to LAFC has raised eyebrows in Mexico, but he has the potential to become the best in MLS. es.pn/2un7aXl

上年唔係度就無前4了

傷，傷，借;
希望佢快好返，宜家d人見人傷就當人廢，
人地少出場，但起碼場場搏到盡!

覺唔覺今次雲加做得好好?
擺明唔岩價就唔撚賣你山狗 你咪唔好續約
冇寧願賤賣比鏝城

呢度D球員有無傷都當人廢

Tierney 40多碼

下年鏝再買人又有無位註冊山狗呢
年年係咁買又真係未必有位比山狗註冊喎

咁佢咪唔好要lor

Isco is a joy to watch, Makes it even more annoying that Jack Wilshere has terrible luck with injuries, Both players have same playing style

Jack plays like Isco

好想快d見到牛奶沖去人堆到

人地有錢你理得人啦

講緊有無位註冊山狗
鳩唔知班油王有錢咩

Serious question, when was the last time Jack Wilshere was an important player for AFC?

賣走一兩個咪得

好彩路狗唔係係學校做 射一次波 就要交餅卡

"Sampdoria end Jack Wilshere interest: Arsenal and player asking for too much cash"

佢射野比老細JA MA

要幫校長奶西

垃圾連登斷夠未呀

男校長

以前中學老師一年射波次數一隻手內 路狗要幾對手

呢幾日斷左好多次

連狗廣告錢就識收
同早洩狗一撚樣咁垃圾

日日斷網頁版又斷手機app都斷

以為自己斷數據

第一季亦都係最後一季

猁榮基 多波講個排都會射波

阿狗夠養咗幾個主力
車狗俾雲加完美屌打係事實

連狗係it9識搞下app
本格上不如牙祖 又大話又無恥
你睇幾多連迷炒車

爺爺屌撚到佢濕哂

我睇到好多轟迷comment都係讚雲加
贏數據又贏調動

屌地=雲加私家g

其實依加高登多人用定連登

嗯嗯 2月 個雲加on豆扮既

twitter搵唔到

連登

on豆好似拍新戲無時間頂雲加啦

今年劍指英超

爻吾刂
可能續約壓力好大

高登成個死城咁

以前靠CC台痴線佬、波台同埋學術台撐起，依家高登CC台得返熱狗堆水泥隊

有我

早兩年高登學術台都唔算多好野睇
起碼無人講意大利統一先

og手足係咪到牙

琴日去高登睇 得JERB一個推

而家連登D好笑POST都好低汁
之前高登好多勁人

如果你在場我就會慶祝

佢呢排減肥

做乜唔死

你同佢地有親呀
睇撚死香港狗政府又送錢比大陸狗洗

點解jer b唔黎

有咩 做排番香港 仲係肥到隻豬咁

日日係fb po d咩7分鐘爆汗運動

佢隻腳好返未

尿道獵人係死左定無AC

跛左啦

放心 你走佬咁快唔會有事

根本上哂腦啦
早幾日掃黃
班警察戴口罩又話人點解要戴口罩又話古惑仔咁
老實講，唔戴口罩任記者影之後又點掃黃呀
等同做臥底話比人知我係臥底一樣咋嘛
時事台果班on9不嬲無腦

Thomas Li 於 14 小時前

# 5

八十分鐘後干地玩嘢，刻意求敗。
所以分析前80分鐘就夠了。

我之前肥仔
遊水>sit up +hiit > 跑步+負重
爆汗 唔戎口有咩用

後者
迷雲never die

佢之前唔係斷acl?
做完手術仲問係咪發炎

家嫂， 冇女的肥仔 好似仲係果邊

你返去先啦

支那狗條命唔值錢

jerb早幾年是咪讀asso
之後有無升番ugc

之前唔係仲有+婦咩, 專心KING BALL

屌你啊 大陸幾多好人

全盛時期 Jens > Cech啦
特別救單刀同救十二碼方面
不過Cech狀態穩定好多

有睇都知前面禁屌

有腦就唔會認真上CC台啦

大過就知用地域區分好弱智 見得多香港西人

讀緊教大?

系, 成日見牙MILIK係個度開PO

域子都係好人

下半季後雲加玩嘢，刻意求敗。
所以分析前半季就夠了。

ISCO未續約 ALLIN LA

屌你牙

喺皇馬踢得咁好,等續肥約啦

Yes

唔知呀同佢無contact
靜係隱約記得兩三年前好似問過功課定唔知咩野

55

未好過

讀完喇佢

2017 英格蘭社區盾 車路士 vs 阿仙奴 (2017 FA Community Shield Chelsea vs Arsenal)

J5版

做緊老師

5llm

好波

做緊廢ching

誤人子弟

買人未

黃狗冇右閘後備 拎賣獨食狗個80M+贊仔換

佢地自high到以為自己人多勢眾

買左啦

lemar!

贊仔留係度減薪做執波係ok既

贊仔走啦，雲加唔識用佢，去第二隊成就更高

熱狗不嬲都係咁，最撚好笑係fb block 9人地但唔刪人地個comment，再召集水泥隊輪姦果個comment既reply，就話人地唔敢應佢地

唔g典解我個save既鏝鋮好撚鐘意買贊仔

點解叫水泥隊

勁囉

有時見到體育救國
心諗
做運動正常野 比佢地搞到唔正常

熱狗叫自己堆網絡大軍做水泥隊

原來係咁

bellerin 換ISCO

仲要出高價，禾即刻放比哥狗，再用米8屈鳩佢機

又串某手足

btw 整到記得通知我

其實體育救港係冇錯架，魚革果時如果個個都係肥撚／毒撚跑得慢，又或者磚都拎唔起，咁革條春咩

但唔明點解佢地搞一齊做運動，求其揀個足球場場邊，冇book到場但又要收參加者錢囉

講到尾咪為左cap水而生存，好慶幸冇支持過熱狗，唔洗悔過

咪咁直接啦
某會員望到會點諗呀

域子

咪試過超級盃失12碼囉 咩第一次

請假就派餅卡 依到d手足應該破產了

佢中場波都大把錢啦

有次踢波選舉前鳩達帶住成班exercise

好撚型

幾舊水一張餅卡

咩事?

有學校要請假既老師交餅卡或者300蚊，半日就150

有d手足去果度做既話，應該一個月要交幾千蚊

阿靳

買左場紙都話有個理由收人錢，但係場邊做運動都要收錢

仲有女去 軍

新西為本土大局投左正白旗旗主蟲泰

名就唔開啦，有手足參加體育救港架

用過奧燒做中英文user name
十個有十一個都on9

係咪做逃兵個個

大老呢個堅好笑

有手足參加過泰式運動，仲要比正白旗旗主公開處決

有口話人無口話自己
你意大利份文逃完未

跑得慢過阿婆

呢件最垃圾
睇下幾時同陳雲表演食屎

退休都唔肯出文

痴線又係到HEY0

阿靳都作反癡撚線

屌你 果班少年軍
中哂輻射

ar po daily

喂喂喂好啦喎，夠啦

你姐係話我地某個手足姐

圖

係囉，好喇喎，唔好單單打打喎

入面都無 邊個

Vela折墮到去MLS

羅寶呢

完美演繹精神勝利法 d水泥隊就以為自己好威威屌到人地唔敢應，但事實係d狗主block左人地

好想知熱狗今年書展會蝕幾多錢，幾時先蝕撚哂d錢

190萬

自然有傻鳩課金

500蚊都救到國?

之前話陳雲一集九萬課金 痴左線

熱狗篤數篤到痴哂線 從來冇直接回應過直播篤數，課金篤數呢兩樣野

雲加唔會放棄錯人

主席呢

緊係唔會放棄錯，連神丹都留左係度咁耐先放棄

冇重用過，所以唔可以話放棄

一個半個唔計

期待下季係英超失敗

廢，-6入幾球就搞事公開鬧雲

佢地話做自己野 搞人果時就網上兇狠，比人搞就做自己野

Btw堂主因咩事比人搞 我覺得佢D文寫得好好

11月 無人陪都單機去日本
毒行

大陸妹呢

屌要做埋body check 先開得工

Ryo 蛇收11 月好似有我腳對紅狗

日本獨遊先正

比人追擊就做自己野，又唔見搞鳩本民青、100毛、清算人果時做自己野

唔撚跟黃洋達就清算架啦，法國佬對熱狗咁撚忠心都比人清算

唔識日本 英文 I go to school by bus

搵人教定ryo蛇幾句日文，比女cow果時用

想睇
廢事比你地班撚屌up 中
二人行就pk

一人去兩人返

咩撚屌，幫你諗定姐 我真係唔信大陸妹唔想同你兩個人去

對手廢唔計

我都想獨遊一次

有翻譯機可以租，可以日英互譯

最有經驗係你

裝個google翻譯咪得囉…

google果個會錯grammar，但果部翻譯機簡單既句子唔會錯grammar

禾刀想比o架妹cow

又肥又毒 仲要窮
撚有架妹咩...

新加坡馬六甲四日帶千幾蚊夠唔夠

日本獨游好玩🤤

坡幣?

自己去無問題丫

港紙
想去到先換

有冇依張圖既大+高清版

5.7:1你去練仙?

你呢張都1296x729喇bor

諗住15萬yen玩七日 應該夠洗掛

作客睇波炸睇完就走

D人話新加坡d野仲貴過日本

我上次自己去都差不多

夠啦 比埋大陸妹洗都有突

好似啲物價同香港差唔多

1日差唔多1500蚊，可以好豪

佢去 起碼50萬 唔洗我比都得

食玩坐車 我對電子無乜興奮

比埋你果份都得

住hotel 定hostel

唔買野既話，其實幾舊水一日都夠

ryo蛇係去大阪？

香港訂埋 唔知
想永安買套票
11月 無平機票
5000內都搞得點

我上次去四國5日先用得6萬YEN

yes 我好想睇次日職

Gamba Osaka

香草來回都要兩千蚊

唔去usj既話15萬en冇問題，但去既話就有d炆水 係入面真係會唔覺唔覺就洗左好撚多錢

好多高中學生妹著校服去usj

上年去高雄無乜洗過錢
家姐拎走左我4000台幣

會咩 有咩地方洗錢

咩啊
永安訂得三日酒店包usj門票都係43xx左右 機票係玩7日

日本駛錢平過香港
香港幾成收入去左鋪租

食野，同埋入面個氣氛會令到你買d無謂野，不過你自己去既話應該冇野，但同條女／大陸妹去，實會焗住買好多唔等洗既野，例如買hp果d怪味糖、影下相之類，呢d會洗好多錢

影相要比錢?

佢地d餐廳請人時薪都大約900en起，再加交通津貼，香港就34.5/h

我上年同條女去usj 都無洗乜野錢咋喎

屌晒上面d屎眼

夾公仔

佢可能係機動遊戲個啲買相掛
上次個mon出我個張 我用手機影低 個職員笑笑口話no

佢地幫你影果d，例如hp果度有得比錢影相既服務，張相唔記得有d咩特別效果，冇記錯兌返港紙都要3位數字一張

你條女冇OG條女咁港?

答案應該係:你無OG咁有錢

台灣
我直接比錢買 夾乜春公仔
(好無情趣)

你地勁姐

屌 上個星期有大陸親戚去海馬公園220一張

我真係日日帶飯，放工行幾分鐘去嘟個＄2特惠站果d黎

有錢既唔洗為左搵錢還grant loan去賣case啦

應該唔夠

大約意義就係咁 theme park消費都係野食 記念品

日本夾公仔都洗好多錢，大型果d其實都唔難夾

帶飯撚

自己一個買黎做乜 表示夠哂毒?

佢唔買毒撚野

我上次夾隻JOJO承太朗用佐巧多錢, 成日差少少

yes ah, 有好多hp product係入面有得賣，我差d on99咁買左枝冇撚用既魔杖返去

試過夾到要個STAFF幫手

帶飯 cwb又貴又難食

買埋毒撚野要30萬啦
上次一個人好似用左20幾萬YEN

不嬲都係夾一陣就搵staff

你有錢姐

日日四五十蚊咁真係唔掂

東京有間夾公仔小店，佢有幾部機係夾大型果d公仔，次次見我地入左1000en左右仲未夾到就幫我地擺去出口度，一推就會推到落洞

行過去講I need help?

唔係
我果陣食就食好D啦
又唔係好似呢度D手足成日去日本呀

上次見個STAFF好熱幫D 鬼同日本妹, 我就諗住搵佢幫心, 佢老味我搵佢D 態度即刻唔同晒

你有丁

你地出國多數住hostel 定hotel

第一次出國 仲要唔知去唔去

agger食要食好d

無定架喎, 睇BUDGET

仲要睇你同咩人去, 你D 朋友想慳住宿,玩好D食好D又唔同

上次7日定8日好似都係4千幾 4星係JR上面

去日本緊係揾日職派錢

【今時唔同往日...】內地傳媒引述消息透露，已經到香港的樂視創辦人賈躍亭開始約見投資者，但是在港的中資財團幾乎都避而不見。

ryo蛇即場心水

禮拜五仲睇唔睇到英超架

唔怪得知域子愈黎愈少上水，原來約見緊d投資者

無人想見佢

話左你破產

一陣2點幾起身先睇唔到

Premier League spending in 2017 summer window has reached £1BILLION. (Source: @sportingintel)

熱狗 真係清泉黎

clean sheet

我哋放咁d垃圾都有賺的

selling club

唔再買人咪有賺
如果賣到人就一定買人啦

爺爺買少個人都肯定俾人小到反艇

上年個班底前4都入唔到
今年使錢買人仲少過頭4隊,點講都講唔通

嗯

洗錢=win牙

Our first @premierleague press conference of the season starts NOW

Watch it LIVE ➡️

Team news - Sanchez out injured

“Plenty of uncertainties about players who didn’t play against Chelsea - Ramsey, Ozil, Mertesacker.

“I have players coming back who have not played.

“Sanchez will not be available. He had a little abdominal strain that he caught on Sunday morning in training. he had the scan two days ago. He’s out for, er, I don’t know.”

How is Sanchez?

“He is focused. When you have treatment on the medical bench it’s not easy.”

On season expectations

“We have to do more [this season]. The target is very difficult to set. You can interview 7-8 managers who say they want to win the Premier League. Let’s just focus on ourselves. How strong are the other teams? I don’t know. It;s very hard to predict.”

On Neymar transfer money

“It has a con sequence because the money will circulate and rotate. Barcelona’s money, will it come to the Premier League? I don’t know.

“But the money is only numbers. The number of quality players is not increasing.”

Are PSG still interested in Sanchez?

“It’s a long time I didn’t speak to Nasser [Al-Khelaifi].”

Are you expecting him to get in touch? “No.”

He adds: “They are looking for Mbappe, that’s what I read in the papers. I have had no contact with PSG.”

On Oxlade-Chamberlain

“Yes I think he had in his career some bad moments with small injuries. Last year he has much more stable. I think he is hugely talented and is on the way up. The potential is there.

“he is very conscious of his quality. I believe he will be a very great player.”

On Ospina

“It was not easy [to convince him to stay]. But he will get the number of games as well. the fight with petr Cech is quite open. The battle is not won definitely.

“Anyway, we play other competitions.”

Any offers for Sanchez?

“I cannot tell you that.

“We are not open to any offers anyway.”

Alexis, Ozil and Ramsey injured, the season has not even started yet and I'm starting to worry, we got such a tough opening few game!

開季又乃野

3件拖波友傷哂 對李城一定可以水銀瀉地

去employee orientation 俾人當學生是否可悲

扮乜撚啊 阿叔

無晒頭髮仲點扮

多頭髮過方中信

痴線

3件賣哂 入lemar 馬列斯 seri

山狗是咪詐傷唔想為爺爺效力

真係試過將個毒撚tutor當咗做學生

tutor後生都唔出奇
但我黎緊要做埋一班lecture
驚學生覺得我未夠班

考試比哂tips的話，應該唔會有學生會覺得你唔夠班

班垃圾自己遞transfer request 唔好阻住雲加重建皇朝啦唔該

講冰個牙

遞左唔撚比走牙

反雲

唔好比佢地知你係迷雲賤種咪無事囉

咁不如雲加走, 去第二隊, 唔好阻住佢

唔得

燒山2個都係射波狗

咁搏有人工加咩

打份工姐, 射下波都唔俾

山狗要開始清假

山齊士係要走既早早搞掂啦
又話病又傷唔知真假

夏卡有機會成為新史高斯

應該係屋企撚緊狗

黑人問號

新沙比

新基拔圖施華

新派路

以家5，6歲既 10年後有機會成為新夏卡

除咗谷花音其他都係9c

你唔記得左計自己

CHING識D野

佢弱智架嘛

Wenger on Alexis: “He had a scan two days ago and he’s out for a while - we don’t know if it is two weeks or one more week."

Wenger on his options now that Alexis is injured: "We have all the other players prepared in pre-season and they are all ready."

D 手足仲話熱身賽唔出正選, 根本爺爺早有預備

Alexis' abdominal pull was mentioned while he walked around the pitch at Wembley yet people assume it's bc he's leaving suddenly today 👀

我禾大爆發

山狗似走人喇
之前傷傷地但死都要上場踢
而家扮傷

DEAL DONE: Houston Dynamo have signed former Arsenal defender Philippe Senderos. (Source: @HoustonDynamo)

Sanchez 應該走了

開始清大假了

山狗如果賣到80m

50入lemar + 30入 seri

大家deal唔deal

Monaco have agreed to sell Kylian Mbappé this summer. Club prefer Man City or Madrid, player wants PSG. [@julien_mgrt]

［Breaking]PSG to offer €155m+bonus for Monaco's Kylian #Mbappe, according to French television station TF1

山狗又躝唔到

go psg

mbappe去到psg就真係可以準備執一兩件貨仔了

一定deal

連尼住屌你老母
廣告費又識收
個ser唔係慢就係爛

一齊返牙joe到

大假清完之後又要開工

賣埋Mbappe都唔賣lemar 比雲加

摩納哥迫害老野

條撚屌又嘈要正選 PSG而家前面爆到排3隊都得 點解會想去PSG

有錢

想留係法國掛
其實去鏝都一樣前面多人到嘔
得阿狗真係好可以比到鐵膽正選佢
不過今年無歐聯踢
皇馬都要係賓周之後

坐到下季

鍠狗 堅買就會放大聖去獌啦

用埋棺材本搶包皮啦

放大聖又點
麥包比都要係牙朗同賓周之後
做輪換球員
其實有錢球隊都比唔到鐵膽正選既承諾佢
阿狗痢呢啲佢又唔吼

Nelson: "I'd actually been on trial with Tottenham when I was six but was spotted by Arsenal scouts playing for my Sunday team."

Nelson: "As soon as Arsenal showed an interest, I went straight to Hale End and left Spurs, because Arsenal were the team I supported." #AFC

真dna

真阿

摩納哥呢個公廁個個都上得
就係毒撚阿狗冇得屌

原來弱智

一齊欣賞下終極波追人 如果韋帝有一半就好

收返做退休金仲好

人地話咁易就黎咩
黎到又要踢歐霸
又成日郁啲就比人話水貨
去其他隊都仲可以有錢就任性
黎阿狗拿卡個價錢都已經水貨啦
去到億幾又唔係場場入波我怕有手足餓死牙

迪馬會賣

Yoyo清近況幸福嗎

波追人助攻成日有

之前話拖舟肯比佢正選
佢去到都係同isco爭位

不過對於佢黎講應該去阿狗呢d一定有正選 聯賽競爭性高d既 踢1 2年先去鍠疤拜

希望唔好再binc了 就快餓死d手足

算啦
諗掂對李城豬幾多再諗簽咩人啦

呢句真，大把人淨係返第一堂mid term
同最後果堂，有啲什至一考完mid term就走，
冇貼士你教到曉飛都冇用，教數就另計

豬完俾李城咪買佢馬列斯 拆佢骨

李城咪又係泊大巴

一陣人地搶攻炒你456牙

Also, Real Madrid and Man City can't guarantee his starting spot. He wants to play regularly to prepares for World Cup.

得阿仙奴滿足到你

算撚數啦李狗

有拿卡 基佬 幫國家隊練埋兵

快點黎

而家臭燒同山狗都成日射波
買包比長踢啦
人地肯黎既話

拎哂兩個去換啦

搶攻條毛咩 咪又係靠茅

我諗當日都係

拿9
禾比 黑B
XHAKA 張仔
KXXXXX MONREAL 埃及仔 HOLDING 貝林連

Ozil山狗換包皮都制得過

屌 比個新同事搞到我做左2日啲野 無哂
又要比上頭屌9我。。。。

抵啦

呢個正路少少

但細梅復操無耐

雲加可唔可以快快手買多個攻擊球員呀，就開季啦屌

雲加做野唔使你教

睇黎命運會同贊狗咁

用埃及打中堅比施利文尼頂死你呀
解細梅搏係搏少少
但中場沙卡搭埃及上場都唔差應該會繼續掛

咩2c

mbappe條垃圾熱身賽一球都入唔到就死撚開啦

出類拔萃

你就弱智呀on9仔

洗吾洗甘惡啊

點解你地去旅行洗咁多錢
我去大阪入埋usj連機票食宿都係四千蚊左右

Wenger on doubts: "Ramsey, Özil, Mertesacker, of course Koscielny is suspended. I have players back who have not played, like Mustafi."

Wenger: "We play quality opponents. Leicester are dangerous on counter, so we have to put a decent pace into the game to be dangerous."

爺爺有部署

我地仲有張伯斯

大梅好似 available

戴面罩
不過會唔會爆線呀

Wenger on doubts: "Ramsey, Özil, Mertesacker, of course Koscielny is suspended. I have players back who have not played, like Mustafi."

頭先press 話大梅未必

小傷:藍&燒&M4
未ready:細梅 牛奶
停賽:K6
傷:山狗 卡蘇 高基 包皮
到9月會唔會少成半人

唔通又黎豬波買人

見到文傑俾人吹奏上天真係得啖笑
個個就唔記得晒佢盲反臭燒同盲撐老野,牛奶d衰野

咁平 我6月去Osaka唔計機票酒店一星期都洗左$60000yen

下咁平 4000

雲加兵法

住狗屋...？

可能有女包

求鳩其都洗左15000hkd

咁Rich

d 手足仲怪爺爺熱身賽唔練熟d 班正選，因為爺爺一早預備佐唔會出到

雲加>諸葛亮+司馬懿

洗完又要窮
黎緊北海道都吾g典數
條女去日本好撚大洗

求鳩其洗萬五

旅行要洗錢先開心牙

啵
睇黎利馬雲迪積係我地既人了

1001

你出晒？